唔塞都塞左 Be a helpful protester

宜家係政府停飛
航空公司唔理佢地
我地要教佢現時佢嘅航班狀況，佢宜家有咩做到，點問下一班航班， 住宿點，點出機場

要做公關文宣呀屌

10

【行動】用提款去代替年青人流血

推

push

9

8

6

5

818民陣大遊行

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
香港政府做得岩
佢上唔到機而班機無取消
係咪你賠比個班旅客

你和平集會 多人塞到路
機場自然會cancel 班機
航空公司同香港機場賠錢
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
依家變成屌旅客阻旅客

手足入緊黎啦

你班仆街咪淨係自己圍爐 主動搵旅客傾計啦

出面好多檢討post
呢個係依家要做嘅事呀！

謝謝了解， 就咪係阻我都唔割，只係大家現在當在討論同檢討， e樣係我地同政府既不同之處

叫旅客搵領事館求助 領事館再屌7林鄭 有無得諗？

都可以，pr既野就我地做好d

傾計個陣要解釋清楚點解會cancel班機

今日班狗個記者會都改變左小小公關，不停諗弱者同被動者。。公關pr好重要

幫旅客呀

Push

依家唔係互屌嘅時候
係補獲呀

同意
主動搵佢地啦
佢地都好無助
唔好比機會佢地入我地數呀

係咪可以列晒啲領事館地址出黎俾旅客睇

幫手share出去

太遲啦 對家有晒你片瘋狂宣傳郁手郁腳

唔好灰心呀 我地都有國際文宣要做！

有冇人幫手整張圖list 曬岀嚟

推呀